想買部Mazda 2或者Mazda CX-3 求屌醒

唔好屌啦，想要部新年份啲嘅，最好2016年打後，少咪

利申：萬事得迷

我想買tenga air tech

推啊

推

求屌醒?

窄撚到仆街, 又冇力又冇操控

係都買Mazda 3

2太細了
M3/6啦

新款係咪無哂棍波

太細啦起碼馬3啦

渣緊2
支持

M你老母

賣唔賣車

有無啲咩用後感分享

rx-7好玩啲

加少少買cx-5

醜唔醜

最近買左Mazda2 開心使用中

師兄有冇啲咩用後感？洗唔洗成日整，好無力水？

因為我買二手 個款都好近期
上手用得唔算太差 所以暫時冇咩整 係換下消耗品

以前渣開Honda Jazz
的而且確Jazz空間優勝好多
但同級計Mazda2 個內籠同技術感覺都高過人地一級

力水當然唔會好強 始終得1500cc 但我覺得操控感係完勝其他同級車

我多數坐2個 力水都夠用
有bb就唔好買2
bb車要推前個椅背放再拉返後

我都係第一次聽Mazda 2技術同操控感好過Jazz
定係你揸開GD1所以唔知GK5咩料

之前揸GD1 都係日本揸過GK5
你當係個人喜好 不喜勿插

太細喇起碼馬6

改做 Mazda 3 / CX-5 啦
細車平幾萬
但講緊渣幾年至十年
大少少好多時方便運野放野
坐都坐得舒服D

Btw, Jazz內籠空間感係幾好
但內裝都係覺得Mazda好dd

唔理GD GK
細車都係用黎代步
用黎跑就儲多少少上歐洲車啦
代步車買架自己覺得舒服就算啦

新牌仔買咗架09年mazda2